【日常任務】整合各大缺錢眾籌！

【反守為攻】整合各大缺錢眾籌！

[black]HKDC[/black]
為香港爭取高度自治和自由的民間外交使團，是第一也是唯一的在美港人駐華府的無黨派非牟利組織。
目標：欠USD 296176
眾籌：

[black]英國港僑協會眾籌計劃[/black]
獲政治庇護的鄭文傑，創英國港僑協會助港人重建生活
目標：欠英鎊 69495

請繼續支持

Hong Kong Free Press
忠實可靠的英文媒體，向世界報導香港的真相。
目標﹕長期營運
捐款：

傳真社
獨家深入的調查報導。
目標﹕長期營運
捐款：

立場新聞
唔洗解釋。
目標﹕長期營運
捐款：

加山傳播
一把本土的聲音
目標﹕長期營運
捐款：1) 直接存入「加山傳播有限公司」的東亞銀行戶口：015-515-68-03356-1 或 ｜2) 經FPS轉帳：0533398

【重要】請勿使用個人信用卡及銀行戶口支持國際戰線

聯署支持封殺微信同TikTok